仆街，啱啱起身瀨尿

我發既夢裡面自己係痾緊尿

好彩自己瀨咗少少即刻嚇醒

幾時痾埋屎